秒回Telegram感情樹窿/R水吹復活

按照慣例，接夠一定Case開始唔推post，處理晒先再開以免分神唔專注單一Case。

另外就番一直以來都有唔少人add過我，但麻煩如果有問題希望我可以幫到手解決既，真係講得Details少少咁樣我先可以幫到你 ，另外如果add完唔覆既，咁不如唔好add啦，留番個Quota比有需要既人 ，而R水吹既不在此限

有心事唔知同邊個講好?
唔知點決定想搵人幫你分析下?
失戀想要人安慰?
同朋友嘈左交唔知點面對佢?

無論係咩情既問題，都可以搵我傾下
當然R水吹都無問題

可以PM我TG又或者直接add

@sakitreehole

有無group?